日本和歌山醫院出現交叉感染，有病人中招。而家香港醫管局:唔驚，N95重用啦

和歌山県は14日、済生会有田病院（和歌山県湯浅町）を受診していた県内の70代の男性が新型コロナウイルスに感染していたことが確認されたと発表した。現在別の医療機関に入院中で、病状は重症だという。同病院に関連する感染者は2人目となる。

県によると、男性の職業は農業。今月1日に吐き気などの症状を訴え、5日に発熱した。県はこの男性の濃厚接触者の有無や感染源を調査しているが、13日に感染が判明した同病院の50代の男性外科医との接触はないとみている。発病前14日間の中国への渡航歴は不明だという。

同一間醫院醫生中招後，有另一病人都中招，出現交叉感染。

香港醫管局: 唔驚，N95重用啦

日本

醫護:
好危險！會交叉感染！
但放心啦，有冇裝我地都會準時返工，繼續做野 ，保証唔受影響，放心啦！

政府: SORRY INBOUND緊要過人命
順便解決高齡化問題